光復屯門啲大媽好like

幫港出聲fb啲網民都大力支持佢哋最憎嘅黃屍，其實平時啲泛民可唔可以做下呢啲嘢拉攏大下d 藍屍？

素人政治組織打民生牌可唔可以考慮

其實好多藍絲好簡單，佢哋對政治根本一啲都唔care，你幫到佢嘅利益就得，我返工啲阿婆client 同啲議員好熟，不過全部都係建制派

支持香港警賊 參觀屯門公園

推

根本佢地就唔係咩黃咩藍，嘩好亂呀，就係錯。有著數畀佢就係好人，佢投你想住可以繼續拎著數，連投個人咩名都搞唔掂。如果聽日選，你今日幫佢清左屯門公園，佢聽日可能就投你一票

如果淨係得黃絲投咁民主派議會永遠都冇say㗎喎

push

有意選屯門議員嘅朋友要識做了

香港人最唔抵得人賺錢，好似魚蛋論咁

班大陸阿嬸唱下歌扭下屎忽就一個鐘袋成千

今日終於有人搞狗佢地

所以係樂見其成

主要係班師奶阿婆唔鐘意班大陸婆係度姣佢地老公

見到依班大媽，日日係處開show, 唔收錢都死

重要收利事
班死癈老重要發晒春咁

藍絲就係依種道德？

係,就係呢種道德,但我哋要嘅係選票

當年睇池池上遼一既一套漫畫
佢里面講到
真正既政客就係為你既選票係會咁做
跟住⋯⋯⋯

光復完
可唔可以光復埋中環天星
星期一至五搬左啲過黎

我無嘢講

其實我唔係好明你講乜，不過我諗政治係要有D手段，OUTCOME 為人民好就OK

佢地都係為利益姐

其實反送中今次好多中產都係為利益啦 唔緊要outcomr好就得

唔通真係要搞返個義工團?

其實依家通晒天，班家禽會唔會個日唔開工

be water ,
咁咪即散囉 大家一齊食個飯然後 擇日重賽
睇下啲家禽會唔會日日都唔開工

都岩